## Лицензия

Всё используемое программное обеспечение является открытым и свободным ПО (исключая случаи ниже), распростроняется «КАК ЕСТЬ», без каких либо гарантий. Все наработки принадлежат их авторам. FreedomLand НЕ притендует на них.

Плагин FreedomLand (FreedomLand_xxx.esm) распростроняется под лицензией [EULA](EULA.txt). В том числе данная лицензия регулирует все отношения между FreedomLand Team и плагинами других авторов включённых в плагин FreedomLand.

FreedomLand Launcher и его распростроняемые части являются «Временным эксклюзивом» команды FreedomLand. Предоставляются «КАК ЕСТЬ», без каких либо гарантий, явно выраженных или подразумеваемых. Команда FreedomLand не несёт ответственности за любой ущерб, как косвенный так и физический при использовании данного ПО.

Перед скачиванием любой части Freedom Land вы обязаны ознакомится с вышеописанными лицензиями. Скачав, вы автоматически принимаете условия этих лицензией. 

---

Сайт и контент распространяемый вместе с ним, распространяется на условиях лицензии CC-BY-SA 3.0. [Исходные коды](https://gitlab.com/freedomland/website-source).
